傳北戴河定調「三軟三硬」 習近平被迫棄戰狼

中共七常委隱身已超過10天，按慣例北戴河會議已經進入尾聲。日前，有消息傳出，此次會議，中共高層定調要「全力維護中美關係」。還有傳聞指，習近平被迫放棄「戰狼外交」，定下「3軟3硬」的政策。

中共欲力保「中美關係」
據自由亞洲8月10日報道，此次北戴河會議氣氛異常緊張，中共高層決定全力以赴「保經濟」、「保中美關係」。

到北戴河拜訪中共高官的河北學者楊先生透露，中共官員在北戴河說話都謹小慎微。「有部長、中科院院長，還有深圳市委書記，跟他們聊天，我聽說他們基本上每一家人相互都不見面，更別說見習的面了。互相散步的時候，這家人看見那一家人走過來，有時候還要避一避，避免直接接觸。」

還有海外知情人士透露，此次北戴河會議，中共高層最終定調要「全力維護中美關係」，「使中美關係回到正軌」。

就在8月7日，也就是北戴河會議期間，中共黨媒新華社刊出國務委員楊潔篪的署名文章，強調要「維護和穩定美中關係」。

中共外交部長王毅5日接受新華社專訪時也表示，目前是中美關係建交以來的「最複雜局面」，要「避免對抗」、「拒絕脫鉤」。

中共駐美大使崔天凱4日在阿斯彭安全論壇上也同樣態度放軟。他說，中方不希望中美緊張關係進一步升高。並聲稱中共無意與美國爭奪全球主導地位。

專題即時要聞中國新聞中國/兩岸三地中國時局解析全面反制中共大紀元新聞網
傳北戴河定調「三軟三硬」 習近平被迫棄戰狼
有傳聞指，此次北戴河會議，習近平被迫放棄「戰狼外交」，定下「3軟3硬」的政策。（合成圖片）
有傳聞指，此次北戴河會議，習近平被迫放棄「戰狼外交」，定下「3軟3硬」的政策。（合成圖片）
文婷報道
2020年08月13日 06:56PM
中共七常委隱身已超過10天，按慣例北戴河會議已經進入尾聲。日前，有消息傳出，此次會議，中共高層定調要「全力維護中美關係」。還有傳聞指，習近平被迫放棄「戰狼外交」，定下「3軟3硬」的政策。

中共欲力保「中美關係」
據自由亞洲8月10日報道，此次北戴河會議氣氛異常緊張，中共高層決定全力以赴「保經濟」、「保中美關係」。

到北戴河拜訪中共高官的河北學者楊先生透露，中共官員在北戴河說話都謹小慎微。「有部長、中科院院長，還有深圳市委書記，跟他們聊天，我聽說他們基本上每一家人相互都不見面，更別說見習的面了。互相散步的時候，這家人看見那一家人走過來，有時候還要避一避，避免直接接觸。」

還有海外知情人士透露，此次北戴河會議，中共高層最終定調要「全力維護中美關係」，「使中美關係回到正軌」。

就在8月7日，也就是北戴河會議期間，中共黨媒新華社刊出國務委員楊潔篪的署名文章，強調要「維護和穩定美中關係」。

中共外交部長王毅5日接受新華社專訪時也表示，目前是中美關係建交以來的「最複雜局面」，要「避免對抗」、「拒絕脫鉤」。

中共駐美大使崔天凱4日在阿斯彭安全論壇上也同樣態度放軟。他說，中方不希望中美緊張關係進一步升高。並聲稱中共無意與美國爭奪全球主導地位。

中共官方一改之前的戰狼姿態，頻頻向美國示弱、求和，引發輿論嘲笑。然而，美國顯然早已識破中共的謊言和拖延伎倆。近日接連對中共祭出重拳，包括派出內閣高官訪問台灣，以及制裁11名破壞香港自由的中港高官，令中共當局十分難堪。

有分析認為，對於砸爛中美關係帶來的毀滅性後果這一點，中共自己也很清楚。因此表面上仍會繼續向美國求和，但暗中會想盡辦法，以逃避被美國及其盟友圍剿滅亡的命運。

傳北戴河會議結果流出
8月12日，身處美國的中國律師陳建剛在推特發文稱：「據說北戴河會議，中共定了新的3軟3硬政策：對美國軟，對西方軟，行動上要軟；對國內硬，宣傳要硬，對香港硬。簡單來說就是對外屈膝，對內鎮壓。對歐美繼續跪地欺騙，對內維持高壓統治。」

當天，有中共背景的港媒《南華早報》披露，中美雙方目前都加強了在有爭議水域的行動，增加了擦槍走火的風險。但北京並不想讓緊張局勢升級。

據軍方知情人士透露，習近平已向部隊下達了不升級局勢的命令，要求中共軍方與美軍對峙中保持克制，「切勿先開火」。

時評評論員唐靖遠對此表示：「中共就是過去老人常說的那種『滾刀肉』地痞流氓，欺軟怕硬，被揍了立馬跪軟，一緩過氣了立馬背後捅刀。」

你話保關係就保咩on9

家下你得罪全世界仲要制裁人喎，仲要賴鳩人散播病毒喎，仲有撚得傾？發乜春夢呀屌你老母

我信蓬佩奥元帥

對香港硬 同時對美國軟 有可能咩

斬左人地手手腳腳再話同人地做friend

棋王連自己俾人將緊軍都唔知

岩呀

好似咩利益都想攞哂

美帝仲會比你水？

見到三硬就知佢又擺錯重點

唔係冇可能，但要拜登上先得

諗住打美國 點知唔夠打
決定打返香港

好似人地打機咁 A排S排唔夠打 走去打D,E排

說好的後果自負呢 14億人民好失望

講真佢軟香港先可能有彎轉

不過唔好呀 希望睇到滅黨

東亞病夫又一傑作

全世界都睇穿你二仔底啦

成班戇鳩仔驚緊瑞士啲身家被凍結

睇黎佢地仲未知美國發生乜野事

仲係以為可以用以前果招暪天過海

五眼反共唔係一兩日決定的事，明顯係計劃左好耐

等你無血抽, 就啟動，一旦啟動不可逆轉，因為一逆轉就到佢地收皮

成個關係已經超出經濟範圍，唔係你肯買幾多大豆就可以了事。佢地意識到只要中共一強大，地球就會被佢玩晒。

唔好話三軟三硬，全軟都無人會再信你呢個誠信破產的國家。

又試比外國制裁
然後制裁返自己人民做人質

總加速師駛你班友教路？
總之一路加速 勇奪世界第一寶座

Trump : fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me

佢軟係對外軟 對香港硬

大紀元講呢啲就算啦

係說話要軟，扮想豬食食虎；即係重回八十年代頭、九十年代尾咁，

又係咁嘅套路
美國仲未見識過fool me once咩

一向都係美國軟、宣傳硬㗎啦，唔係點叫口交部

對香港硬，咁美國自然對中共硬，根本美國唔放過任何機會對付中共

侵同pompeo肯定唔會受，都係想呃班左膠推拜登上咋

而家咪係咁囉

太遲

對唔住，美國而家係要靠打香港牌之後滅共
等死吧啦

又呃人

又想黎8964之後果套玩法？

习主席在下一盤很大的棋
( 大撚到自己都下唔掂的棋)

中國既外交政策特色就同之前孫楊同瑞典華人一樣

扮慘背後藏刀既無賴

可以將成副好棋玩爛

咁撚廢㗎

賊性難改
淨係識做門面野

先勿論出處係咁 呢d都係唔可信
唔係聽人地講左d咩 係睇人地做左d咩
你睇下美國呢排連環出拳(國內可控制範圍)+Pompeo遊說(遲下國際大包圍鋪路)
加上選舉的確都就快到

有人講過 美帝一係唔出手 一出手就打到你宣告死亡

可以肯定呢兩個月出手一定拳拳到肉 trump贏左可能會放軟一排，輸左由11月到1月期間一定出劍封喉。中共口交部呢幾個月都會好唔得閑

試解釋下陸續有官員俾人制裁美國點軟

全力維護中美關係
之後再咬返人轉頭
仲信你支共咩

大紀元, 睇過就算

2020年扮豬食老虎仲有用咩？

中國式win-win 贏兩次

一次性姐，中共當佢地棄子黎。
反正中共就係想對美國抱持不升級嘅態度，黎個我最擔心

口硬 頸硬 眼神硬
手軟 腳軟 賓周軟

唔會，香港只會被秋後算賬、滅聲。

軟就梗㗎啦 佢硬得起咩
但Pompeo講到明distrust and verify

習近平已向部隊下達了不升級局勢的命令，要求中共軍方與美軍對峙中保持克制，「切勿先開火」。

唔主動開火？駛兩隊航空母艦入台海 然後台灣自己宣布獨立 再宣布同美國建交。你唔係咁都忍得下嘛

有可能 佢想拖到11月姐 對香港硬咪就係唔讓步加鎮壓

要破局就要議會戰線國際化！

佢覺得拖到11月 拜登一贏 香港就真係拜拜 咁咪WIN WIN囉

侵輸左你仲咁樂觀隻拜登會出手

大紀元

你知唔知就算trump 11月輸左會做到1月20先交俾sleepy joe. 你以為選完第二日就埋位？

你啱 但得幾個月做得咩 兩院又配唔配合
btw如果11月之後打仗 1月仲打緊 侵都係要落台?

雖然成件事係不可逆, 但如果出現Bidan, 後面成個反共聯盟行得最前既人就會畀Bidan 換走哂, 取而代之係一班唔敢逆民意親共但停滯不前既人, 成個聯盟畀佢拖4 年好大鑊

加速師未到站唔好減速

再睇下美中d關係開始明顯惡化到帶到敵意都係兩個月時間
按trump keep住呢個頻率出拳法 必定一拳重過一拳到時就算中共挨到1月 美中都好難返轉頭

Distrust and verify

只係你同伊朗行咁埋，美帝已經可以慢慢玩鳩你

時間我上面自quote答左 兩院方面 你睇下trump今個星期簽左幾多份executive order

有巴打話war time President可以打完先落 無fact check 如果係真 trump輸左唔排除呢個可能性 不過唔會大打

真係輸左，就係１月前同台灣建交
睇CHINA JOE 敢唔敢反

依啲文章同藍屍打飛機文有咩分別

有可能
作為國家元首唔會咁正義感，
插手香港都係因為利益，
正如加泰新疆冇利益所以大家都啞嗮。
如果中共可以補償到美國喺香港損失嘅利益，
美國就會放軟，放軟幾多就程度問題。
但可能性比較低，一來大選，抗共拉票；二來如果美國視香港為抗共嘅橋頭堡，就唔會輕易放棄。

勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者。

支共係咪唔知道
美國政策唔係一下就可以u turn
依家個大方向set左就唔會話變就變
你估係小支支咩

咁香港會死得更快

只係由公我嬴 字你輸
變成 公你輸 字我嬴

的確係 不過站係中共角度 其實佢可以做嘅野唔多
對內幾乎肯定係唔會變
對外根本上係處於被動 美國做乜 佢先做返d乜 唔會少 更加唔會多

武漢肺炎條數都未撚找

梗係唔忍得啦，所以咪打鳩香港囉

由佢選擇聽南方勢力保林鄭叫佢做 Dirty Work 立功已經輸咗。

好彩仲有三硬， 如果係六軟， 全個世界應該玩完

生活係極權國家真慘，政府當自己國民豬狗一樣，但當西方，甚至非洲國家係神，又送錢，又唔可以得罪，仲要放軟身段。

咪同之前一樣
要以高壓控制國內
對外就扮死狗

要外資唔擔心投資香港 又要國安法亂9捉人
搏trump大選收皮之後回復原狀

中國都係得一條路㗎啦 都係賭仔心態

賭大選

一定要共產黨滅亡香港先有得重生

外國根本好樂意有個無國安法既假一國兩制

唔好放棄

以前有計傾就可以俾你揀軟定硬啫
宜家支國已經信用破產，傾都唔撚駛傾
扮死狗都冇撚用

對香港硬但對外軟已經夠哂矛盾

各國支那大使邊有軟過。

搞咁撚多仲想番去以前咁？
咁你咪好撚著數，真係中共式win win

三軟三硬
公式外交

食屎啦，快d滅亡

依家咪示威範緊比外國睇

人我可以鳩拉
市民可以隨便殺
財產可以隨便充公

你鐘意黎香港當當港係金融中心, 變浮屍唔好怪其他人

自贏兩次

其實對香港軟就能解決所有問題，但偏偏自尋死路。

你六軟都冇用
武肺搞到全球雞毛鴨血
而家根本直頭要你滅黨
割幾多地賠幾多款都唔掂

但做過既事唔會咁快就唔記得
佢d 戰狼外交一早就比國際知道中國掘起後既壞處

人地一早比機會唔要 依家吹大雞紮行晒馬先同人講sorry

點得呀一定要戰狼對付邪惡西方

你控制到下面先講啦

有啲特登冼你，有啲真傻冼咗你

1818 - 2018 係指咩??

送錢 送女 送初夜
非洲留學中國真爽

依家縮仲有撚用咩

屌你老母 咁大班人開會就係得出個咁既結論

連登仔接手加速師😏

又嚟習總行緊一盤好大的棋

個利益就係選票
無論係英國 美國 日本
支持香港 對抗中共係一個多黨派支持既議案
並唔可能話經濟上比d甜頭就令到人可以讓步
你想外國讓步最少都要中資係外國完全減少監控同香港讓步先得
如果中共認為可以say 句sorry就可以當無事發生
就好似認為日本侵佔印度支那後say句sorry美國就會唔理你一樣

曾國衡隻賤種狗仲係度吠喎

大紀元新聞?

好心啲人唔好咁無知，一見大紀元就話人打J文啦
人地反共個時香港人仲係到睇緊奧運，話我係中國人呀
佢播到全世界啲鬼佬而家醒覺支共做得出活摘器官呀

Btw 講番內容，三軟三硬基本上係全台灣都報呢個，應該冇走雞，但大家都恥笑佢唔知頭唔知路，拉周庭搞到唔使諗去日本，拉肥佬黎就搞到美國又有藉口落重手

軍事上就真係軟左，啲演練係晒門口，不過睇個衰樣過兩星期俾人激兩激又癲過架啦

而家最大獲係內鬥
習 vs 團 vs 江，習對上兩年做既野影響晒呢班人利益，隨時俾人踢落黎都唔奇

俾啲誠意先啦！珠林鄭九族先

認左輸，人地點會留手呢

自己已經露出咗真面目，其他人點睇你？

之後同人講我玩吓啫唔駛咁認真呀~係咪咁先

太遲了

另外，台灣算內定外，算內同外交硬無分別，算外即係要容許台獨，大紀元作都作好d

美國貿易代表 Bob Lighthizer 萊特希澤 @USTradeRep 預計喺8月15號，即美中貿易協議執行六個月後，與中國國務院副總理劉鶴舉行視訊會議，檢視 第一階段美中貿易協議執行成效。
路透社星期五獨家報道，由於北戴河會議仍喺進行，所以推遲本次會議。

中共「3軟3硬」VS 美帝 「9淺1深」

無賴輸出病毒 賣抗疫用品圖利
仲好意思話捐物資幫人
佢病毒攬炒人就得
人地制裁佢就唔得
咁撚無賴既國家 你比機會佢發圍
跟本係威脅全世界人類

CIA呀頭同西點精英咁容易俾你老點咩

神經病等收皮啦

可惜已經玩到返唔到轉頭

武肺加滲透你已經玩到過埋蘇聯果皮

重想有妥協餘地

拜拜

個勢返到轉頭？

商討要洗幾多黑錢要拜登贏

病毒攪死咁撚多人真係當無野咖喎
做埋咁多拿渣野諗住死狗就解決
焦點係邊都唔知 等全滅啦屌

甴主席+中共高官：我啲美國資產同屋企人綠卡mola mola

先不理真偽，咪即係學清朝晚期咁

歐美應該知道今次放棄唔因香港事務攪大陸，以後香港好難再有借口攪大陸，佢哋就冇左香港呢個位置做監察大陸d野，歐美響香港投資左好多野，今次放棄就會輸晒

乜香港唔屬於國內咩 奏唔夠數要分開寫？

唔好on9啦，習總一個人可以搞到全世界杯死中共，會聽班廢閪講嘢？

件事好矛盾
全球就係因為你播毒玩亂個party，唔駛諗可以修補關係啦。諗賠償割地啦。

暴支膺懲

6共匪：雜總，你資產在蒙地卡羅。我們資產還在瑞士呀。nmsl

繼續FF
繼續對香港硬

硬係要改啲無人明嘅奇怪名

美國死十幾萬人，你一句護就當無事發生？

就當侵侵肯， 3億美國人肯唔肯？

東亞病夫習近平

無錯
美國對華態度早就改左
宜家人地叫緊滅共

病毒殺左美國咁多人，如果美國咁都唔反擊，我真係對個世界絕望

你估真係打機，唔夠打撤退可以再練下LV 遲D 再打咩

垃圾

又諗住扮無辜啊

香港「1乾3濕」

即係 既要繼續稱霸世界，又要唔得罪美國！

特朗譜就喺隻帥，已經出哂嚟。
美國副總統同國務卿喺重炮，台灣就喺馬。
宜家袁公就喺過河卒。
香港就喺隻（被人抽嘅）車。
英女皇就喺人地未出動嘅車。
環時總編就喺士。劉鶴喺車。

以為全世界都要睇佢面色咁

對國內硬，宣傳要硬，對香港硬

乜香港獨立左?

天蓬元帥

唔好提佢地啦
殊～～～～～～

咁就仆街了
一對外扮軟，外國民意熱度一過後好快又會被騙，對支強硬既侯選人會選唔到（因為全力抗支會有經濟損失&道德高地損失）
就算有部份國家keep住清醒，都好難拉攏盟友，變相對抗無力

然後中共又對內keep住硬，永續暴政
而且果d偷技術，低調繼續成長既做法又繼續，外國又繼續為1.4B人口市場跪呢樣跪果樣，又繼續慢慢壯大

咁未即係同依家一撚樣 你對外有撚硬過咩

三軟三硬條賓州好易出事

你都戇鳩話嚟就嚟話走就走，人地準備哂嘢一句你話唔玩就當冇嘢

縮乜撚嘢啊 加速啊 唔係雖遠必豬咩！

棋王

支那就算啦
又武肺又間諜又諗住用華為偷野
全世界都知你幾咁仆街，唔係諗住say下sor就當冇件事掛

佢地知唔知西方其實驚緊全世界有更多地方都變成香港，始終係唔想你將中國自己嗰套強加於人，澳洲知自己向呢個方向變化中，先會開始咁強硬

DLLM唔好縮呀，軟你老母個閪咩

印度就離變世界工廠喇 中國？死埋一二邊啦

支那種覺得有

屌你老母咪縮呀
明明我軍形勢大好
如果唔係點解又國安法又戰狼外交先
一定諗過計過勝算極高先決定㗎喎
唔通亂鳩咁挑美國機咩
當我哋啲領導係小學雞？

家陣！
千祈唔好憐憫佢哋
一定要瞓身
一定要升溫
一於殺佢老母臭閪

幼幼已備
只欠China joe棋王已經all in左落去

千左美國幾十年，世貿簽D野全部走數，你唔做D實質野， 思識形態讓下步，好似香港有雙普選，人地撚信你咩

棋王覺得自己下一步會反將

繼續加速啦

整色整水有撚用咩，而家中共唯一救國方法，一定要做到好似當年文革咁，搵幾個人送祭旗，再話習總係7分功3分過，就或者可以頂多幾十年既。

你錯啦
同一般家暴case一樣
係岀面跪低完鞋底番到來一定揾人岀氣

3軟3硬保美中關係？跟住繼續山寨人地科技偷copyright？繼續向外輸送支那人歪曲事實、打壓人權民主自由？
勸侵侵3思

又扮野呃自己國民

咁如果美帝強硬干預香港事務會點?強硬回應美國?

「3硬」對內強硬，對港台加硬

硬膠+硬頸=硬著陸

騙不了人

即係無野傾過又想博十一月侵輸

咪話三軟，依家割地賠款都未必肯放過你

佢越硬就越快完事

講撚到人地會同你傾咁而家比人圍緊幾時到你話事

3萬狗無得撈換中共千秋萬世

連登仔又會點揀

孟獲詐降，信果個要去做智力檢測

侵輸左就好難講啦

中共真係十足黑社會

On9
玩唔起咪玩執柒個party佢

美軍登陸香港，到時佢硬定軟？

收皮啦垃圾
依家想縮都無撚用啊
全世界都知你支國幾撚唔講信用

連登仔會揀中共收皮加3萬狗冚家剷

fool me twice
shame on me

冇得保啦
已經反面到隨時打仗
啲醜事起哂出黎，將來仲點同你做生意
連瑞士都出埋聲

我就唔信佢咁忍得

人地劍指香港話事權
你越硬佢越要搞死你

有冇見過你嘅愛犬，在外面見到隻大狗來勢惡形惡相，佢就會倒身在地懶可憐咁望住對方！

香港人實搞串佢party

中共千秋萬世
冇左呢三萬仲有另外三萬
同外國攜手滅共先係唯一出路

千祈唔好軟！
國家不能接受外侮

簡單講佢哋已經all in咗China Joe贏

努姆欽鴿派都死

呃鳩人啦，根本就係想拖

棋王連棋都唔識得捉

如果一開頭就用都可能得，貿易戰軟香港硬，侵見美國仲喺香港有錢賺應該理得香港人去死，跟手連埋任同xi仲係好朋友。可惜小學生傻下傻下，貿易戰死頂完，仲隊隻病毒去，變成成個美國乃至大半個世界都轉軑隊大陸，而西方世界想隊你，香港同新疆問題就係其中兩個借口，你呢2點硬點可能做到對西方軟？尤其美國覺得你係威脅，點都會做你，就算拜登上場，除非佢有咩實際痛腳喺大陸手上，否則佢大權在手可能會做得仲狠。

而家係美國要硬 你有價講咩

反了反了

美國不是老馮幫香港
香港人堅持

大紀元新聞網 完

對外軟=投降=再交多一萬億保護費

滲透人地國家搞破壞
依家先話想和好

就係想捱過11月3

根本冇用
有心做你強國有個藉口就得
隨便一個都得 台海 南海
香港 新疆問題仲可以拎埋道德高地

到時肯定開大波

美國本土死咗16萬人了
泥沼浴血見稱嘅越戰都只係死5萬多人，二戰結束都係死40萬人
六眼唔會就咁算數

對內部硬對香港硬，咪又係引國際做野

正解，侵真係輸咗嘅話就做得再快d，到時就算joe pedo想revert都要搞勁耐，而其他party亦會拉住條pedo等佢唔可以轉得咁快

希望其他未歸邊既國家唔好俾支那呃

咁嘅策略都要傾咁耐，渣架

美國十幾萬人死於武肺，

一個say sorry就算？

先唔好講對香港硬先 反正都預左
佢決定左宣傳要硬係咪即係冇放棄過大外宣呢樣野？
咁點樣行動上軟？大外宣同戰狼外交基本上係痴住架喎 佢地一直都係靠spread fake news同放班小糞紅亂咬人
咁點樣大外宣得黎唔戰狼外交？
靠宣傳中國文化軟實力果d？人地外國閂撚哂你d孔子學院del撚哂你d抖音喎

以為有咩新野，諗住行返舊路已經太遲啦，全力加速吧啦

大大捉棋

駛L你教

對香港硬同對美國硬有閪分別咩

棋王台都唔落 美國點會受你個套
而且繼續對香港硬 西方又唔係傻同盲既

對香港硬咪即係對美國硬,瞓醒未?

Solomon Yue好多tweets會提住武肺美國死左十六萬人 仲要係exact 數字 零頭都講埋
睇路啦支那

北大河七子，閉關修練神功

政策上根本就無變到佢啲制裁都唔撚硬又何來變軟支那仲係活在自己世界入面ff
從來支那淨係會對自己人硬所以我信香港局勢會更黑暗

扮幾個月野搏拜登連任佢地就無事

即係要羸哂

睇呢幾日既動靜係吻合
三硬三軟呢d on9 terms真係支共獨有

傻尻
你對香港硬就係對人硬
你對返美國軟有乜用

好似啲唔識教仔嘅老母咁，個仔係出面俾人話，係咪都車佢一巴先，迫佢say sorry，再自己say sorry，返到屋企再發癲屌柒個仔

佢已經知中國啲衰野，唔會再上當

侵都話美國比人搵笨搵左幾十年

好撚垃圾，係就打鳩美國啦，軟乜撚
雖遠必豬，黎到南海咁近唔豬？

唔好呀

最驚佢扮晒野係度拖 尤其想拖到美國大選後

有冇搞錯 緊係要企硬到底

連登仔好老定美國唔會受中共利誘放棄香港
他日做左condom依然會口噏噏抗爭到底

唔好信佢哋呀！
今次要打爆機!

四個字講晒“無賴策略”

Fool me once, Shame on you;
Fool me twice, Shame on me!

即係又想雙贏啦。

呢隻做法同欺善怕惡完全無分別

係咩，我見呢排d法官轉晒軚，感覺想縮多d

其實都痴撚線，判案唔講證據，要屈就高尚情操都要屈你，要縮就乜都合理疑點，仲衰過揸正黎做

又黎先安內後攘外呀？

R 爆頭都諗唔明呢兩樣野點擺埋一齊

對香港硬即係對世界硬，on 9 仔快啲加速

加速吧

同淨係識打仔嘅廢老一樣

五眼表示
Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me.

睇美國佬係咪又係隻眼開隻眼閉囉，sleepy joe上任就難講啦

有可能，當美國制裁中國時候，口交部一邊強烈譴責，一邊繼續拉香港人

on9
中共呢種極權體制有邊次唔係對內就打壓
對外就軟弱架
東亞病夫呢個名唔係浪得虛名架

自己啲子民最低賤

對香港人而言，打好國際線比去年更緊要

中共係禍根
你而家有得除唔除
你以後仲想有機會?
全民學定PTH都得

呢個民族好低賤又自大，正一人類毒瘤

too late 出手只會越黎越狠 要滅你班共狗

對外國軟，對自己人硬

呢個係不嬲中共政策
應該講係對自己人就認叻同嚴
一出去外國就惡唔出樣

中國式雙贏

只係行返舊路線，以前一向對外軟對內硬，只係以前對香港政策係背後暗地出招，表面都係軟。

當時香港政府高官都叫有啲自我處事力，外國都仲覺係一處獨立窗口，今次比個發緊帝夢嘅小學雞玩到香港變咗等同中國，香港高官變曬奴才太監，外國見唔對路同你玩到底，日落國都日出，你仍然對港強硬即係繼續無計傾。

又睇下早前香港突然瘋狗症發作狂咬美國班太監係咪會縮返，又睇下班奴才點跟大陸對香強硬。

里招以往行得通都係自由主義當道姐
而家人地講到明要保護意識形態
你問下蘇聯軟有冇用

哇!三軟三硬
咁未又可以 win win

仲保個3萬包先係最易出事

看守政府無得做大動作架

痾屎咩，三軟三硬

Distrust verify

中共真係真小人、真流氓，好有劉邦個種卑鄙小人精神，但又可能好有效

中共唔好縮啊，縮親正契弟

即係無變
根本逼唔到宮

好忍得架！總之block晒啲媒體報道 支那冇人知就得

同而家有咩分別。。。。自己個仔就打到仆街。。鄰居就屈膝

習大大正在下一盤很大的棋

屌過多陣China Joe贏咗就唔使搞咩3軟3硬啦

依家真係睇特朗普心情
得罪全世界仲唔嗱嗱聲郁鳩支那豬

逼咩 而家係滅

你靜D得唔得

咩三硬三軟,
即係「欺善怕惡」、
即係 出面係碌撚屋企打女人

想睇

佢同其他黨員都想暫時退兵

借機再出兵

侵侵係2010年就洗加中國關稅
仲話中國係Motherfucker

佢地可能係美國做左百幾萬假身份證, 到時種票全部做假投拜登
(香港係試驗場所, 20幾年都咁玩)

唔好話拜登,佢擺個韓國魚上去都做到美國總統, 唔係D人面辦識同華為偷你D資料為乜?
就係要捧一個奶共美國總統上位

我信總加速師

不外乎用經濟賄賂

咪即係對外口硬手軟變成口軟手軟
對內就變本加厲
咁實際於歐美而言好大分別咩

聯署支持封殺微信同TikTok

當美國on9既咩假身分證

但黨媒之首胡錫進唔係咁諗喎
差唔多日日都撩交打
唔知嘅真係會以為佢先係中共外交部

有軍先話到事

前排先起左2萬張

前個排先起左幾廿萬張假駕駛執照
係強國寄出
係唔知邊個post睇到

日軍當年打珍珠港都係咁諗打完珍珠港跟住繼續吞東南亞，想美國投降

發緊夢
就係唔妥你對香港硬先制裁你
正一on9無極限

遲左啦
雖然我唔係好信

侵唔會再信中共
人地造勢大會都夠膽搞

但中共依家親伊朗，照計民主黨都唔會由得佢。

總加速師唔好減速呀

"對香港硬"

屌你咩

內地有評論趙括的文章 含沙射影

有一段很精彩

人家已靜悄悄換上披著狼皮的虎（侵侵）

你就換上披著狼皮的豬 等著被吃掉

有得軟既咩？

點解柒婆咁撚硬

即係又要不停比利益美國
要佢放棄香港問題

遲啦

比D新招好唔好

一班廢老硬條撚

睇到呢句 就知同戰狼外交無分別 連自己衰咩都唔知死要面

佢下乜棋都淨係識鬥獸棋規則

佢下乜棋都淨係識apply鬥獸棋規則

china joe出黎陪跑，唔會選到啦。侵侵做場大龍鳯連任，無咁肉酸

咪即係一路個方向冇變
其實哩班人知唔知自己衰乜？

仲係想攞晒著數，on99

屌你咪撚縮

第一次見無晒棋嘅人仲係度定呢樣定果樣

你而家家除左投降之外乜都係曬9氣啊

理想同現實一定有分別，信雜總呢個加速師

好撚on 9 呢d咩三軟三硬，起機都冇力la吊

咁對台灣係要軟定硬

姐係香港未來會好慘，如果俾佢行得通既話
寧願對歐美跪低都要整死香港，氹歐美唔好理香港之後放心搞香港
大家都係早日離開啦此地不宜久留啦

披著狼皮的虎

都唔make sense

叫得軟硬三sprit就知得啖笑

唔硬唔軟

又係度發夢, 根本唔到佢揀
軟硬都冇佢份, 因為廢
軍廢人廢對英美廢

帶動外國人關心既係香港，點樣可以視而不見
歐美唔係好似中國咁唔使同國民交代

我怕老美要佢六軟

你要記住侵侵唔係傳統政客
無政黨金主包袱

講咁多做咩啫? 就算佢全部軟曬都要咬住佢唔放

靜啲啦屌

中南海班撚樣離地到痴撚線

要堅持信念啊 洗濕咗個頭 屌驚閪
依家縮點令中國人對自己國家自豪

個人真係唔鍾意Trump, 但係佢反起枱上嚟真係唔係講笑

人類文明之敵

三乜春軟，根本宜家浄返一條路，散黨

美國武漢肺炎死嘅人全部都有名有姓㗎
唔似支那咁即係得個number
有D直情求其作個死因畀佢就算

三軟三硬 = 九淺一深?

美帝全硬

大大有失踪咩？
呢排成日見到佢響Facebook唱Unravel窩！

係就快17萬人

呢條血債美國點都唔會放過中共，美國人的性格從來都係有仇必報，所以香港人一d都唔使膽心。

得三位係硬

哦

推